波台兒子kyle（笑喊emoji）

未踢次回合之前就串柒柒

屌 原來又笠水

咁又係既 78蚊都肉痛上黎開po屌
原來真係用家問題
Ios都唔識用😂

78蚊都屌 又點會找數捐5000

收收皮先啦契仔

歐霸奴

笑喊emoji

😂

低鳩能

我地大撚把錢，要錢都唔撚使你隻19000啲肉金

CHING咪亂認 一陣空難死全家 累埋自己

契既 唔計

之前俾佢老母果D肉金黎,當有回贈

清屌狗咁識食，我就不屌了

😂👍🏻

請關懷弱能人士

真 契既唔計

原來真係弱智既

痴撚線 走數都走得咁然
尾g到

走數真漢子

😂😂🤣🤣

深潛了

hi

想推上熱門

😂
😂
😂
😂
😂
😂

推

齊齊推

安答

🐮🅱️

曼狗是這樣 咩dd狗呀 神犬呀
全部都係咁

屌 開頭就話維護隊波尊嚴
一出事柒左就話自己唔係獌post既人

極厚面皮走數 再犧牲自己呢下真係估佢唔到

犧牲小我 完成大我

好感動

港父

前輩你好

小妹系最迷t.t

空難聯是傻閪嗎

仍然kyle走數了嗎

幫推

推爆佢

西九薩莉亞個男侍應唔該入入黎

清你老友又上鏡😂👍

？

恰個弱智 好mean囉😂

早牙

推到找數

請關懷弱能人士

不過弱智都唔應該走數

條友賭豬波當找左數

😂推

名都改埋😂

自推

洗唔到底架啦，何況佢個會員編號咁易記

169

屌原來仲係奶共
果然深得送禮真傳

契仔原來奶共